請問有冇人可以領養成龜？

請問有冇人可以領養成龜？
紅耳龜

我有一隻 要嗎？

唔識養

愛協多的是

我係想問問有冇人領養我嗰隻

Push

有冇圖睇？幾多cm？做乜唔要隻龜？

龜殼大概長21 cm 左右
因為父母離異，
爸爸一定唔會要佢，
但媽媽帶唔走佢，暫時張佢寄居喺我度
我就租人房住，間房太細，放唔到佢出嚟行
見到佢好似愈來愈屈住，想睇下有冇人可以俾到個更好環境佢